pixel 2定係iphone 6？？

有選擇困難症
唔識揀

pixel2：
iphone6：

iphone 6?

iPhone 6

今次我老西都要pixel 2 🤤

iphone6啦出街人地以為你用緊iphone8威死

價錢差咁多咁唯有揀pixel
pixel真心唔錯 幾核電